中午秒回

有冇人

巴打你好

一一

食緊飯

有人

有

你好啊!!

頭先食到好飽啦

走狗!!

雞雞

臭臭

好撚悶啊

係你

做緊咩

上緊堂

你未sem break 咩

開左sem了

上完堂

食屎

你邊位?

食飽好想訓

見完工等緊消息?

岩岩訓醒啦我